BIGBANG 勝利「見面會變直銷賣假藥」！

南韓藝人勝利經營夜店卻爆出官商勾結，副業雖然越做越大，卻也成了害死他的最後一根稻草。其實其他成員多次對他勸誡，連T.O.P都心寒他有了副業後只談錢，有網友挖出他曾在2016年的粉絲活動上，當眾推銷起自己投資的商品，洗腦式的推薦一種「癌症檢測劑」，把演出搞得像是直銷大會，GD和大聲擺出臭臉，忍不住開口制止，氣氛相當尷尬。

►勝利見面會推銷影片

有網友挖出勝利2016年在某場粉絲活動上的互動環節，自顧自的推銷起自己投資的「癌症檢測劑」，號稱不用花大錢、長時間到醫院驗血等報告，只要用尿液就能在家輕鬆完成，更強調已經獲得許可，目前正和專家著手開發等等內容，一旁的大聲聽不下去，打斷他：「那種長篇大論就發到社群網站上吧！」

▲勝利見面會推銷藥物，首先被大聲制止。（圖／翻攝自微博）

▲勝利見面會推銷藥物。（圖／翻攝自微博）

在勝利如同直銷大會的洗腦式發言過程中，鏡頭拍到其他4位成員都是一張臭臉，連主持人都是有一搭沒一搭的附和，氣氛非常尷尬，但他仍繼續侃侃而談。此時GD語帶暗示地說：「這種應該等到通過驗證之後再進行吧。」沒想到勝利沒聽進去，又不放棄繼續宣傳：「希望上市之後，大家能試用一下。」

主持人此時再度重複一次GD的話，似乎是想提醒勝利，但勝利依然故我，反而更努力的推銷，這時候GD伸出一隻手做出制止的動作，「如果已經到了這個階段（驗證通過且上市）了，新聞應該都會報導，大家也都知道了吧。」勝利馬上又打斷GD的話：「不是的，可能成員們不了解，已經有相關報導了。」

▲GD制止。（圖／翻攝自微博）

▲GD做出制止動作。（圖／翻攝自微博）

之後GD不願再接話，直接進入活動下一個環節，念出給勝利的一番話，直言勝利雖然在舞台上很會炒熱氣氛，但私底下都不和成員在一塊，反而是狂跑客戶應酬和其他朋友的派對，團員們很久都沒有好好相聚了。

這段影片重新被挖出，粉絲更是無法諒解勝利把舞臺當成推銷大會的行為，「這人已經瘋到病入膏肓了吧」、「一點良心都沒有，還在演唱會上推銷假藥，簡直喪心病狂」、「這樣迷幻的人究竟是怎麼走到現在才被扒的啊」、「太不懂得分場合了吧」。

▲勝利推銷藥物時，其他成員都露出臭臉。（圖／翻攝自微博）

T.O.P也曾在節目上透露，勝利因為副業太多，就連私底下要約吃飯都很困難，常常都是跑客戶應酬，且談論的話題都是錢，讓他無奈說：「勝利啊，我們從什麼時候開始只能談錢了啊？我們明明是因為熱情聚在一起的，應該要討論有關未來的事吧。」而一旁的GD則露出凝重表情，也坦言會擔心勝利對這一切陷入的太快。

▲勝利變得只談錢。（圖／翻攝自微博）

條打靶仔想點
個個想閘停佢 都仲要繼續講

其實佢根本心底裡
淨係掛住點揾錢同點討好啲金主 啲生意點搞
將bigbang同啲成員放到最後
難為啲哥哥都仲咁關心佢 驚佢會出事
一而再 再而三
係咁用唔同方式勸告佢提醒佢
好啦 依家一鑊熟啦

事業型男仔
我鍾意

仲喪心病狂過會然喪心病狂

心理學上
佢係咪好想超越班哥哥（因為一直都比人話多餘）
所以先會咁想向上爬
不擇手段連啲黑社會野都撈埋

好上進

呢家睇返mv佢真係可有可無

之前仲有班人話YG咁遲先俾佢solo
覺得佢好慘

原來係條友本身搞副業冇時間

成件成好搞笑，咁後生就搞到成個黎則奮咁。

咁佢都真係可有可無 一無是處
唱又唔得 跳又唔得

我地幾時開始得返錢嘅話題架？
top依句真係聽得出好無奈
可能佢都估到五人bigbang走唔遠

其他四個人應該心驚膽顫咗勝利好耐
勝利可能仲覺得呢四個人一直阻緊佢成功

呢條伏線埋咗好耐
個陣我仲以為勝利只係係bigbang搵唔到成功感
而想做其他生意
唔知其他四個人暗勸明勸咗勝利幾耐

當初真係唔應該俾勝利做最後一員出道正一魔鬼黎

仆街仔累街坊

見到有人笑VIP割蓆，幫另外四個洗地，明明其他人都衰過云云。我起初都有啲咁諗嘅，覺得唔係之前已經發生過好多嘢喇咩？都搞成咁做咩講呢啲嘢搞到仲難睇啲，但睇返轉頭，發覺原來李勝利好早已經唔再重視團隊，仲做埋有錢人嘅爪牙嚟換取名利

其他成員開始割席

兩年前已經講緊,所以係一早割席

無唱功無跳功咪走去做龜公

應該都係
想draw attention點知搞到走火入魔

Kay曾向前同門師妹 Super Girls、欣宜和吳若希等推介美容食品及美容機，自己做埋變靚啲人辦，以口碑速銷。

記者致電 Super Girls成員 Aka趙慧珊，她說︰「有聽 Kay提過，我就未試過，其他成員就好似有，不過我準備試吓隻綠茶美白丸，呢樣平啲，其他都幾貴。」

我記得有條片講話估下5年後佢哋會點？有個講話我哋已經持續四人活動咗一段時間了....
唔通呢個真係暗示

謝安琪在訪問中力sell Nuskin

神預言

改名叫失敗再戰商界

唔做埋直銷點養老公呀

好掛住top 啊

勝利同連登仔一樣囉
講錢 遲早連登仔下場又未咁

係搞正業唔得閒兼職唱歌

踩唔死我 踩唔死我
唔死唔死唔死唔死
Swag check swag check
唔死唔死唔死唔死
Swag check swag check
飲醉酒渣唔到將嫁車泊起電車路
誠實有乜野好睇我就知道
我寧願比人控告都唔會頂包走數
幾時谷幾時縮我有我一套
人地去澳門我又去澳門
我雙腳唔洗落地我有兩個保鏢
關我事乜都關我事
三八廿四三八廿四
你又唔比我又唔比幾時比我返屋企
屈我錢屈我錢我有佬板同我出面
比下面一半價錢係咁多又搞掂
Why so serious
踩唔死我 踩唔死我
踩唔死踩唔死我
踩唔死我 踩唔死我
踩唔死繼續why so serious
Come on girls come on boys
Come on come on繼續踩我踩我
Come on girls come on boys
Come on come on繼續踩我踩我

擺明佢隊友都知佢仆街實出事

個個唔講係講佢
佢地應該一早知佢緊d咩

Bigbang

==

bigbang每一個都有新聞 都仲撈到先奇怪
top gd吸毒
勝利做雞頭撈毒品 仲可以做偽人咁耐, 真係服左韓娛樂圈
規你仲咁多無腦港女去迷
大成車死人無事
太陽 係最無乜醜聞既人...

「一點良心都沒有，還在演唱會上推銷假藥，簡直喪心病狂」

呢個時候仲講得出勝利係無辜係替死鬼嘅係咩人

未爆咸片group呢單野之前
個個都唔覺佢有問題
可能重覺得佢好好 好想幫助社會

其實係佢同大家割席

個個都知佢遲早出事

TOP！自殺同勝利有冇關聯

咁先型喎
唔通鐘意乖乖毒撚咩

估唔到你都出事
好鐘意你d歌

老老實實，個個都閪面，你仲要係度sale埋啲鳩藥，真係抵撚死

其實如果真係咁諗，都係大聲做先成隊入邊佢最無存在感

梗係唔係啦 大成無論係韓國 日本都紅好多
特別係日本 紅撚過gd太陽佢哋
觀眾緣又好 係圈內都得前輩歡心
solo歌又屌打勝利

其他我諗出到嚟四人bigbang都幾好
但希望可以走到yg依間垃圾

想睇番晒d片，有無節錄？

佢把聲真係好掂好厚

吸大麻好正常...你會唔會笑snoopdogg

大成單拖喺日本開個唱 場場爆架

睇radio star 30分鐘開始
top佢哋好言相勸 佢就發脾氣

39場爆晒

一個人既號召力等於人地成個團

咪玩啦,大成只係日本特別紅
但點都唔會高過GD
最多係排第二
GD係到到都好紅唔會專登成日去日本姐
佢係日本開既場咪一樣爆晒,入場仲高過大成

其實啲vip一早就勁唔鍾意勝利
只係為咗團魂先由得佢

扮哂野,方其他人冇份做咩,成team得佢一個做,後面公司又會唔理唔知,全部一條船人,搵個出黎受

佢識四國語言就係為咗做龜公
口講就偉大 身體就卻很誠實

件事收得好埋的
韓娛樂圈真係

驗尿可以驗到cancer
佢當下面啲人好似佢咁智障咩

都唔埋啦
有特登上節目講翻
雖然最後判咗唔係佢撞死
係咪真就無人知
不過大成個形象夠好 啲人咪慢慢唔記得囉

權志龍「2年前恐怖預言」：BIGBANG剩4人！影片出土 網嚇傻：GD在警告他！

$$$$$

急功，我看識過呢種人，最後都係奶野收場

無收埋，係你地遲入韓圈或當時仲細無留意韓國嘅嘢，當時係大新聞嚟。

鐵騎士本來因為自己撞到燈柱瞓咗喺路邊，前面嘅車見到避開咗，但大聲被前面嘅車遮住視線睇到就撞咗落去，再撞落架的士度。

佢唔知自己撞到人，喺落車問個的士司機有無事嗰陣，個的士司機同佢講至知。

最後因為驗屍報告證實唔到鐵騎士嘅致命傷係咪大聲架車第二次撞擊造成，所以疑點利益歸於被告，判咗無罪。

BigBang大聲車禍案調查結果揭曉 擺脫嫌疑還清白

BigBang成員大聲在今年5月發生的交通事故中被判定為因無證據而洗脫嫌疑。

29日，首爾南部地方檢察院就5月31日的交通事故中大成撞死死者的說法證據不足，所以大聲洗脫嫌疑。根據檢方介紹，這起案件中的死者在被大聲的車撞到以前是否還活著一直沒有辦法查清，也就是說沒有證據可以證明他是被大成的車撞死的，因此決定對大聲做出無嫌疑處理。

另外，洗清嫌疑的大成在6月24日死者玄某的屍檢結果公布後就終止參加各種活動，而在宿舍反思。【TVDAILY=郭顯秀記者】

其實唔明勝利做咩咁鍾The Great Gatsby，明明套戲本身係諷刺，同埋男主角係sad ending

之前成日睇佢地片
以為佢地講緊笑玩鳩勝利
而家睇番先知原來講緊真野

大聲 高音大聲
TOP 夠Man有磁性

其實勝利咁做先醒目
個個做idol都俾公司食傭食到仆街
加上idol地位中下
僅高於gagman 比影視歌（實力歌星）低好多
即使你係東方神起 少時都咁話
一冇人氣/完約唔續你就基本上88

除非轉型做影視明星
再一角爆紅

或者搞生意搞到風山水起
搵定後路俾自己

只不過衰大貪 想食大茶飯
秒秒鐘要幾百萬上落
又要搵人借庫
咁藥局未搵佢做擋箭牌囉on9

你又冇才華 寫唔到歌
後面又大把男女團等出道
你可以死但藥局唔可以死

咁你死咗
我未收bigbang皮
叫gd以後罰寫歌算囉

太陽照常升起

追求嘅嘢唔同
好似電影啲人咁 走歪路返唔到轉頭
又唔聽教 只會話人地唔明佢
最後咪奶嘢囉

都唔知話勝利蠢定咩好

認真覺得楊老闆先係最撚鬼

印象中勝利有撈飲食業開拉麵店，搵埋搵埋都搵唔少，原來仲撈埋直銷同扯皮條，真好野

隊友成員都開到聲叫佢收皮都仲講，完全唔放隊長在眼內

雖然佢地以前上綜藝
勝利都成日俾佢地拎黎講笑
不過喺幾個節目同訪問都咁講
私底下可能又唔聽勸
咪上節目當住人面抽下水提醒下佢
都唔理啲哥哥
到最後就...

佢條撚樣私底下肯定發脾氣屌返gd佢哋轉頭啦
分分鐘話自己依家識人多過你地 你地咪阻住我發達

勝利未入伍喎

咁計翻佢90出世
最遲19或者20年要入伍
佢地2016話講2021睇翻封信
咁講bigbang得4個人唔係應該講緊勝利入緊伍？

多謝你嘅解釋，係我誤會咗

個時睇反而覺得佢好垃圾
成個團出道到而加
論唱歌跳舞台風 得佢係0進步0突破
仲話佢靠跳舞入yg 真係笑撚左

好痴線 出左事 依加就割蓆勒

GD識作曲作詞
大聲太陽識唱
TOP Rap
佢梗係搵野搞啦
佢明知做歌手
成員都搵得多過佢
咪搞其他野

個陣睇weekly idol個個都揸黑卡架啦
做下小生意開下拉麵燒肉店投資下咪算囉
淨係用自己做生招牌要開到全亞洲都有分店都唔係難事啦
你係咁鳩痕既呃下西屌咪算囉
係要做下啲踩界野撈偏有乜謂
只好怪自己自卑到走火入魔

佢呢d酒吧生意，d場地係老闆咖。。。
好似gd既副業，個場係楊老闆咖，
勝利出事後條仆街即刻賣哂d地。。

其實其他人都應該實知情，
但始終要圍護佢地團既名聲，加上又係弟弟所以旁邊係咁明講暗勸，但佢本人太急功。。

大成係日本紅到紫

其實都可以理解, big bang入面最廢係佢
佢要係第二啲地方攞返啲自信/保障下自己

而家咁睇gd/top 吸毒都算細單嘢起碼仲有人性
屌你勝利真係

佢地係公開場合 或者節目 都多次講佢係咁

正
做韓星 無嬲幾衰
都有班fans搶住含

其實真係會一鑊熟？ 近期都冇團體合作
遲啲演唱會又好 出新歌又好 另外四條友撐唔起場咩？
反正條友都冇咩存在感

依加演出費收入四個人分 更和味啦

唔係4個撐唔撐起場既問題
但爆得出依啲醜聞
點都對成個團體唔好囉
下下俾人拎出嚟嘅犯罪天團 咁過癮咩

再講另外四子梗係想無事無幹
5個人一齊行到最後架啦
如果唔係都唔會成日勸告勝利
真係咁在意咩演出費4人分定5人分
Top都唔會話
點解我地既話題依家變到淨係得錢錢錢 同錢

係既
想揾啲位拎下自重感
咁搞下生意咪幾好囉
衰在佢跳到黃賭毒範範都搞

老實講
所謂既吸毒係食大麻
好小事

仲要係好多連登仔嘅夢想 smoke weed ever day

因為要發圍做埋啲傷天害理既事
係楊老闆隻棋子咁又點 抵佢有今日
為左成功傷害左幾多人
針唔拮到肉都唔知痛

呢個真
不過好快又有人沖出黎話你道友架啦

gd 你又紅又型又搵到錢
人地做你配角炸

先唔論佢做既野岩唔岩
人地第日老左都要生活保障
唔同你 大把人呵

男人不壞 女人不愛 自古亦然

「我們什麼時候開始只談錢」

本身單嘢好似冇問題
但由top把口講出嚟就有啲奇怪

人地勝利第一時間心唸 唔傾錢 傾毒囖咁

泡狗就係咁撚垃圾

Gd想叫佢收皮咁濟

我愛gd

搵錢都算，乜偷拍強姦女人都搵到錢？

其實自從爆咗隔離post個女韓星單嘢都知啲韓狗冇個好人係啲死港女咁迷

大家以後睇有其他團綜藝，唔好再覺得佢地係講笑，做效果
應該都係真話黎

喺節目都咁講出嚟，可能私底下已經好大件事，唔係都會畀返面對方，度過另一啲gag就算

Gd好好

至少一定有部分係真實

你睇清楚啲好冇

俾佢係bb入面呃飯食都夠過世啦

唔係無辜但的確係替死鬼

勝利係積極參與人，佢班客即係啲上層人士都係重點。有咩理由啲白手套落哂水，班享受嘅上層人士可以全身而退？根本江南夜店都係班上層人士嘅私竇，毒品性交易諗到諗唔到嘅污糟嘢都喺嗰啲私竇度做

肯定同大陸佬有關架啦
就好似咩周子瑜出道定大紅已經比大陸迫撚到佢要認自己係大陸狗一樣
背後老細就係賤種大陸狗

0:13 光熙及其他女藝人對勝利既睇法

有無詳細？

我都想知

男星好神 綜藝節目「預言」BIGBANG爛人爛事

韓國男星黃光熙，全身充滿喜趣，但不要看他平常在綜藝節目裡瘋瘋癲癲，老愛拿自己整形開玩笑，其實他相當潔身自愛，甚至會在節目中，直率暗示BIGBANG成員TOP和勝利以及歌手鄭俊英在「亂搞」，而且他並不想跟他們搞在一起。

有網友蒐集黃光熙在節目中遇上TOP、勝利、鄭俊英時，雙方的對話，無不大讚黃光熙像個「預言家」，早在以前就知道這幾個人私下在亂搞些甚麼事了。

▲這是黃光熙（戴帽）和TOP在《無限挑戰》中的對話，當時兩人在互相推拉之際，黃光熙突然冒出一句：「這哥的眼神好奇怪，需要隔離措施！」根本是在暗示TOP吸毒吸到眼神渙散了，果不其然，該節目之後不久，T.O.P與後輩女練習生韓瑞希吸食大麻事件，就爆出來了。（圖／翻攝節目）

▲在《俘獲芳心頻道》中，黃光熙（黃衣）以嘉賓身分上節目，談到主持人之一的勝利在做生意一事，居然冒出一句：「我還以為你做生意做到精神都不正常了！」從最近勝利和鄭俊英的淫穢群組對話，可以想見光熙為何講出「精神不正常」這句話了。（圖／翻攝節目）

▲這是黃光熙（左）和鄭俊英一起上《黃金漁場》時候的對話，當時鄭俊英抱怨黃光熙在拍攝《無限挑戰》的那段時期，即使有空找他出來玩，他也不願意，覺得很奇怪，這時黃光熙也突然冒出一句話：「怕給《無挑》產生壞影響！」擺明了跟鄭俊英這些人出去，肯定沒好事。（圖／節目截圖）

從今天發生勝利和鄭俊英的下藥性侵醜聞看來，黃光熙當時在搞笑當中，真的是在給觀眾暗示些什麼呢。

BIGBANG未紅爆嗰時 佢地上綜藝勝利啲談吐睇得出份人自大同獨斷獨行 佢會出事其實唔意外囉

原來仲要係大麻咋我以為係軟性毒品

走火入魔

GD日本食冰？

係大麻

話說光希個樣點解變左成個蛇精男咁

簡直男人既偶像同目標

把握每一個機會用盡每分鐘時間去為自己事業打拼, 賺取每一分金錢

個樣似有病

可能係軍營比人恰

上進心

又壞又上進又愛錢
港女最鍾意

好似道友

好似仲係人地隊比佢 佢以為係煙 吸咗啖發現唔同味就冇食 點知係大麻

被傳媒爆咗 先咁講咋
你信真係以為煙咩

GD點止大麻呀
之前自己都影撚左粒molly擺上ig啦，後尾俾人屌先del左之嘛
話唔知D草係煙嗰D解釋真係得D盲目妹妹仔fans同未見過聞過大麻嘅人信

Nuskin係ok ga
屋企有部

反之亦然

韓狗日狗台狗同垃圾港男其實都差唔多

都明勝利個心態係其他4個大歌咁有talent
4個求其一個solo成績都好過自己
梗係要搵其他方面嘅野搞下

sober首歌係咪暗示緊佢

明明大家都係犯罪集團，講到得一個係仆街仔

大陽

壞女人幾鐘意都唔敢中埋去啦
未俾人玩過咩

食大麻唔計犯罪啦下話
好小事

如果當初留低既係賢勝

可能呀李生已經做到上黑道龍頭

未爆出黎姐 唔好咁老定

其實依啲先叫娛樂圈
唔係咁樣邊有娛樂畀人做話題

淨係依樣黎講Top都算係咁，敢係節目到講

好撚心寒

枉啲其他個四個仲咁錫佢

勝利正垃圾

真係痴撚線咖喎
到底有無理過粉絲感受
活動上面咁樣講
唔係有片我都唔撚信會癲撚到咁

變左直銷大會
GD叫停佢 佢仲要駁咀
CLS

抵撚死 死泡狗

自尊心和實力不匹配

我覺得佢似已經走火入魔
信咗邪教咁
係打自真心覺得work咁駁嘴

生意佬

預計到 . 撈偏結果......

咁你入嚟做乜鳩?

所以揀喺fan meeting黎揾信徒

唔知係依家睇勝利唔順眼定點,
我總覺得幾次4個哥哥明勸暗勸勝利時, 勝利都黑晒面,
可能真係一冇拍攝時, 即鬧爆4個哥哥咁講野

勝利係玩完架喇
唔洗諗住翻到轉頭

心理學上叫feeling of inferiority 自覺比人弱 要搵其他窿路贏人地